\begin{song}[remember-chords]{title={Ubila si del mene}, band={Game Over}}

	\begin{refren}
		U^{Hm}bila si del mene, n^Ge veš, kako boli, \\
		t^Avoje besede vse bile^{Hm} so le laži. \nscs {} ^G {} ^A {} \scs \\
		T^{Hm}ebi sem dal ljubezen, d^Gelil s teboj vse, \\
		z^Abogom, odhajam, ker ti va^{Hm}rala si me.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Le za te^{Hm}be razbijal sem, kradel, lagal, \\
		zave^Gtje, toplino, udobje ti dal \\
		in lju^Abil te nežno, kot sem to znal le ja^{Hm}z. \\
		Po^*G tola^{Hm}žil sem te, ko bila si na tleh, \\
		bris^Gal sem solze v tvojih očeh, \\
		v te^Ažkih trenutkih risal ti smeh na obra^{Hm}z.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Z^ menoj si se igrala, \\
		n^ekoč boš ti spoznala, \\
		d^a imela si zlato^. {} \myskipchord \\
		Z^a norca si me imela, \\
		n^ekoč boš ti dojela, \\
		a^ takrat prepozno bo^{}, še ža\chord{A}l ti bo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		U^bila si del mene, n^e veš, kako boli, \\
		t^voje besede vse bile^ so le laži. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		T^ebi sem dal ljubezen, d^elil s teboj vse, \\
		z^bogom, odhajam, ker ti va^rala si me.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Čas zace^lil bo rane, izbrisal sledi, \\
		poza^bil bom nate in vroče noči, \\
		ko sku^paj bila sva v objemu strasti midva^. {} \\
		Ve^m, lahko^ mi ne bo, a ne bom se predal, \\
		sre^{}čo v ljubezni drugje bom iskal, \\
		vze^l ti bom prstan, drugi ga dal, o, da^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}	%	TODO ponavljanje
		Z^ menoj si se igrala, \\
		n^ekoč boš ti spoznala, \\
		d^a imela si zlato^. {} \myskipchord \\
		Z^a norca si me imela, \\
		n^ekoč boš ti dojela, \\
		a^ takrat prepozno bo^{}, še ža\chord{A}l ti bo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		U^bila si del mene, n^e veš, kako boli, \\
		t^voje besede vse bile^ so le laži. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		T^ebi sem dal ljubezen, d^elil s teboj vse, \\
		z^bogom, odhajam, ker ti va^rala si me.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ker ti va^rala s^i me, v^arala si me^, {} \myskipchord \\
		v^arala s^i me, v^arala si me^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tr^nova po^{}t čaka me^, da poza^bim, {} \\
		le za^te razbijal sem, kra\chord{A}del, laga\chord{G}l, \\
		vem, da bo\chord{F#} ti žal.
	\end{kitica}

%	\begin{kitica}	%	TODO ponavljanje TODO transponiraj
%		Z^ menoj si se igrala, \\
%		n^ekoč boš ti spoznala, \\
%		d^a imela si zlato^. {} \myskipchord \\
%		Z^a norca si me imela, \\
%		n^ekoč boš ti dojela, \\
%		a^ takrat prepozno bo^{}, še ža\chord{A}l ti bo.
%	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			U^bila si del mene, n^e veš, kako boli, \\
			t^voje besede vse bile^ so le laži. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
			T^ebi sem dal ljubezen, d^elil s teboj vse, \\
			z^bogom, odhajam, ker ti va^rala si me.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
